蘋果： 黑警取得屯門市廣場保安控制室鎖匙後再廣播叫市民離開

晚上，大批持槍的防暴警員多次進入屯門市廣場，並到處設立封鎖線，警員所到之處商舖都落閘。

警方更佔用商場的廣播系統，警告商場內市民違反限聚令，要求在場的所有市民馬上離開否則會被票控。

有該區的區議員到商場4樓的天台花園，打算到商場的保安控制室要求解釋警員進入商場並佔用廣播系統等的理由。

但他們抵達控制室外，見到有保安人員在場，之後保安打通電話後，即有大批防暴警員到場，然後更有警員竟然取得屬於商場的保安控制室鎖匙，並將幾名區議員帶入控制室內搜查。

直播：

詳情 ：

與信和勾結？日日去信和旗下唱，等黑警日日幫佢哋趕客

花式趕客

今次又邊個商家佬主動申請執粒？

黑警攬炒

多謝，借力打力

不愧係軍管城市, 乜撚都係恐怖分子話事

Yes sir Thank you sir

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目

屯市一期有法團。屯市3-7座業主快d搵法團主席趙生，法團才是最大，包括有權全面控制商場運作，不是信和。

信和Monkey國

屯市有狗宿

無問題，有法團就好，業主可以每兩年選新主席，如果法團明明有權管理商場，但法團繼續放棄管理商場及車場權利，信和只係商店及車場車位業主。

又一城果次咪一樣
入左control room briefing

又一城單一業權，相反屯市一期已成立法團，法團有最終管理權力。

推

現任法團主席選過區議員。

藍？

留名學嘢，有無權罷免商場管理團隊？

residential同commercial area無分契咩？

再次證明保安界藍大過黃 恐怖分子同藍絲一齊搞亂香港

到今時今日，仲覺得有人阻到班武裝分子？

上次新港城拉5個保安，完全就係要製造寒蟬效應